有無人長期飲礦泉水

身體會有咩變化

變强仲高左小小

考試100分

吾覺有變化

大隻左，自信心番晒黎

喂大佬我已經開係開術台

重健康咗添